《願榮光歸香港》牧童笛譜

此譜歡迎各位人士取用

《願榮光歸香港》抗爭者進行曲
曲: thomas dgx yhl
詞: t, 眾連登仔
編: t, bp, clk

雖然唔記得點吹 但幫你推

注:
1.chrous第一行尾四的B'是為B。
手殘寫錯sor
2.A2同A1有啲唔同:多咗兩個D'。

附圖作參考

我入黎正想講 我都唔記得左點吹

樓主 不如你吹一次放上嚟

推

正

P牌大力推

請問c2 音指法是如何？謝謝

即刻去文具舖買

聽日買返支笛嚟練下先

得閒吹一次聽下
想睇下效果😂

謝謝呀!!
N年冇吹過,今晚想在C子山吹,請問要B笛定G笛?

G笛已經OK 不過有啲音可能唔係好啱

謝謝呀!
G笛都吹到do you hear the people sing 嗎?

應該可以,啱啱試吹頭兩句都ok
之後就唔知了,可以試下上網搵譜吹

Thanks!

岩岩跟據樓主既譜，用Word整理左。
有需要可以用。

有無口琴譜？

鋼琴版同結他版都想要